(Nursing)做唔到RN, 仲有咩出路?

因為某D問題, 好大機會做唔到RN

讀書唔叻, 唔做RN , 點先搵到RN 份糧

唔要體力勞動....

腿張開

我有J....

屎眼張開

若要成功 必先自宮

真心想知咩原因

點解既？
DH? 私院？ 護老院

講下點解做唔到rn?

樓主有案底?

學下思古井

做sales

大把私營醫療機構可以做啦
不過冇rn經驗 入行人工起碼差一半

Fg rn留名

健康問題？

行乞